原來爭少少就可以全取立法會全區五席

民建聯+工聯會+新民黨加埋廿幾席，只夠提名一條名單
佢哋揸四成票，應該可以送埋名單第二席當選，但完全冇可能送到第三席，我哋亦踢唔郁佢第二席

1. 如果佢輸多幾席區議會，就連提名都提名唔到，我哋五席全取
2. 超區投票唔使配票，鍾意點就點